PSN 做乜撚

鎖晒啲game
叫我去登錄常用，又話維修
但FB又冇公佈

我都收左皮 psn睇好多台仔都入唔到

岩岩諗住開GTA 射撚死啲黑驚
比佢鎖咗

玩緊足球小將

趕緊番去打gvg,唔係咁搞呀麻

快啲賠償，全部psn 玩家賠番部ps5

Fuck

好似用得番了
登錄左兩粒鐘多啲

岩岩終於成功登錄

得咗 好似

係
我睇得番youtube了
用緊黎上堂學日文架嘛屌佢
曬左我兩粒鐘

留Tg 我教你啦
洗乜睇YouTube